#. extracted from SurveysUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-29 14:57-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: Surveys.Active
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: Surveys.Add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: Surveys.AddQuestion
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: Surveys.AddQuestions
msgctxt "Surveys.AddQuestions"
msgid "Add Questions"
msgstr "添加问题"

#: Surveys.Answer
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: Surveys.Answerchoice
msgid "Answer choice"
msgstr "备选答案"

#: Surveys.Answertype
msgid "Answer type"
msgstr "答案类型"

#: Surveys.Appliesto
msgid "Survey applies to"
msgstr "调查适用于"

#: Surveys.Centerlabel
msgctxt "Surveys.Centerlabel"
msgid "Center"
msgstr "行政村"

#: Surveys.Choice
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: Surveys.Choices
msgid "Choices"
msgstr "选择"

#: Surveys.Clientlabel
msgctxt "Surveys.Clientlabel"
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: Surveys.Createnewinstance
msgid "Create new survey instance"
msgstr "新建调查实例"

#: Surveys.Customers
msgctxt "Surveys.Customers"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: Surveys.Customersandloans
msgid "Customers and loans"
msgstr "客户与贷款"

#: Surveys.Date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Surveys.Delete
msgctxt "Surveys.Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Surveys.Details
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: Surveys.EditInstructions
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Submit. Click Cancel to return to View "
"question page without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“提交”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至查看问题页面。"

#: Surveys.EditNote
msgid "Note: Significant modifications of questions could affect reporting."
msgstr "注意：问题的重大修改会影响报表。"

#: Surveys.EditQuestion
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑问题"

#: Surveys.EditQuestionInfo
msgid "Edit Question Information"
msgstr "编辑问题信息"

#: Surveys.EditSurvey
msgid "Edit Survey"
msgstr "编辑调查"

#: Surveys.Freetext
msgid "Free text"
msgstr "文本"

#: Surveys.Grouplabel
msgctxt "Surveys.Grouplabel"
msgid "Group"
msgstr "组"

#: Surveys.Inactive
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: Surveys.Loanlabel
msgctxt "Surveys.Loanlabel"
msgid "Loan account"
msgstr "贷款账户"

#: Surveys.Loans
msgid "Loans"
msgstr "贷款"

#: Surveys.Mandatory
msgid "Mandatory"
msgstr "必填"

#: Surveys.Multiselect
msgid "Multi Select"
msgstr "多选"

#: Surveys.No
msgid "No"
msgstr "否"

#: Surveys.Number
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: Surveys.PagedQuestions
msgid "Questions {0}-{1} of {2}"
msgstr "共{2}个问题，当前为{0}－{1}"

#: Surveys.PreviewEditQuestion
msgid "preview edit question"
msgstr "预览编辑问题"

#: Surveys.Printerversion
msgid "Printer version"
msgstr "打印版本"

#: Surveys.Question
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: Surveys.QuestionName
msgid "Question Name"
msgstr "问题名称"

#: Surveys.Questions
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: Surveys.Questiontitle
msgid "Question title"
msgstr "问题标题"

#: Surveys.Remove
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: Surveys.Savingslabel
msgctxt "Surveys.Savingslabel"
msgid "Savings account"
msgstr "储蓄账户"

#: Surveys.Singleselect
msgid "Single select"
msgstr "单选"

#: Surveys.Status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Surveys.Surveys
msgid "Surveys"
msgstr "调查"

#: Surveys.Yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Surveys.accounts_type
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: Surveys.addquestions
msgctxt "Surveys.addquestions"
msgid "Add Questions"
msgstr "添加问题"

#: Surveys.all_type
msgid "All"
msgstr "所有"

#: Surveys.and
msgid "and"
msgstr "和"

#: Surveys.appliesToField
msgid "who survey applies to"
msgstr "调查适用者"

#: Surveys.attach_survey
msgid "Attach survey"
msgstr "附件调查"

#: Surveys.attachasurvey
msgid "Attach a survey"
msgstr "附加调查"

#: Surveys.between
msgid "Between"
msgstr "介于"

#: Surveys.both_type
msgid "Customers and accounts"
msgstr "客户与账户"

#: Surveys.button.backtodetailspage
msgid "Back to details page"
msgstr "返回至详情页面"

#: Surveys.button.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Surveys.button.clearall
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: Surveys.button.continue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: Surveys.button.delete
msgctxt "Surveys.button.delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Surveys.button.edit
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: Surveys.button.editsurvey
msgid "Edit survey information"
msgstr "编辑调查信息"

#: Surveys.button.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: Surveys.button.print
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: Surveys.button.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Surveys.center
msgctxt "Surveys.center"
msgid "Center"
msgstr "行政村"

#: Surveys.center_type
msgid "Centers"
msgstr "行政村"

#: Surveys.choose_page_instructions
msgid ""
"Select a survey from the list below. Then click Continue. Click Cancel to "
"return to client details without submitting information"
msgstr "在下面的调查中选择一个后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户详情页面。"

#: Surveys.chooseofficer
msgid "Choose loan officer"
msgstr "选择信贷员"

#: Surveys.client
msgctxt "Surveys.client"
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: Surveys.client_type
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: Surveys.create_page_instructions
msgid ""
"Complete the fields below. To add questions click Add Questions. Click "
"Cancel to return to Admin without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，如要添加问题请点击“添加问题”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: Surveys.createsurveyheader
msgid "You have successfully defined a new survey"
msgstr "您已成功定义了一个新调查。"

#: Surveys.createsurveymsg
msgid "Please note that surveys cannot be edited once created."
msgstr "请注意，一旦创建了调查，便无法对其进行编辑。"

#: Surveys.customers_type
msgctxt "Surveys.customers_type"
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: Surveys.definenewsurvey
msgid "Define new survey"
msgstr "定义新调查"

#: Surveys.definequestion
msgid "define a new question "
msgstr "定义新问题"

#: Surveys.definesurvey
msgid "define a new survey"
msgstr "定义新调查"

#: Surveys.editsurvey
msgid "Edit survey"
msgstr "编辑调查"

#: Surveys.enter_survey
msgid "Enter survey information"
msgstr "输入调查信息"

#: Surveys.enteredintosystemby
msgid "Entered into system by"
msgstr "录入系统者"

#: Surveys.enterinstanceinformation
msgid "Enter survey instance information"
msgstr "输入调查实例信息"

#: Surveys.group
msgctxt "Surveys.group"
msgid "Group"
msgstr "组"

#: Surveys.group_type
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: Surveys.instance.dateofsurvey
msgid "Date of survey"
msgstr "调查日期"

#: Surveys.instance.entersurveydata
msgid "Enter survey data"
msgstr "输入调查数据"

#: Surveys.instance.instructions
msgid ""
"Enter survey data and click Preview. Click Clear All to clear selections. "
"Click Cancel to return to client details without submitting information."
msgstr "在填写调查数据后击“预览”按钮。点击“清除所有”按钮来清除选择。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户详情页面。"

#: Surveys.instance.surveyedby
msgid "Surveyed by"
msgstr "填写调查者"

#: Surveys.instance.systemid
msgid "System ID"
msgstr "系统ID"

#: Surveys.instanceInformation
msgid "Survey instance information"
msgstr "调查实例信息"

#: Surveys.linkAdmin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: Surveys.loan
msgctxt "Surveys.loan"
msgid "Loan account"
msgstr "贷款帐户"

#: Surveys.loan_type
msgid "Loan accounts"
msgstr "贷款账户"

#: Surveys.mainpage_instructions
msgid "Click on a survey below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的调查来查看详情及进行修改或"

#: Surveys.manageQuestions
msgid "Manage questions"
msgstr "管理问题"

#: Surveys.nameField
msgid "survey name"
msgstr "调查名称"

#: Surveys.newquestionsmsgprefix
msgid "You just added"
msgstr "您刚刚添加了"

#: Surveys.newquestionsmsgsuffix
msgid "new questions."
msgstr "新问题。"

#: Surveys.noquestionsadded
msgid "No questions added to this survey yet"
msgstr "该调查尚未添加任何问题"

#: Surveys.nosurveysmessage
msgid "No surveys of that type have been created"
msgstr "尚未创建过该类型的调查"

#: Surveys.notapplicable
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

#: Surveys.officer
msgid "Loan officer"
msgstr "信贷员"

#: Surveys.previewsurveydata
msgid "Preview survey data"
msgstr "预览调查数据"

#: Surveys.printer.multiSelectDescription
msgid "Indicates that you can select more than one option"
msgstr "表明可以进行多选"

#: Surveys.printer.singleSelectDescription
msgid "Indicates that you can select only one option"
msgstr "表明只能单选"

#: Surveys.removelink
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: Surveys.review
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: Surveys.reviewInstructions
msgid ""
"Review the information below. Click Submit if you are satisfied or click "
"Edit to make changes. Click Cancel to return to Admin page without "
"submitting information."
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮提交，或者点击“编辑”按钮进行修改。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: Surveys.savings
msgctxt "Surveys.savings"
msgid "Savings account"
msgstr "储蓄账户"

#: Surveys.savings_type
msgid "Savings accounts"
msgstr "储蓄账户"

#: Surveys.select_questions
msgid "Select questions"
msgstr "选择问题"

#: Surveys.select_survey
msgid "Select survey "
msgstr "选择调查"

#: Surveys.surveyInformation
msgid "Survey information"
msgstr "调查信息"

#: Surveys.survey_details
msgid "Survey details"
msgstr "调查详情"

#: Surveys.survey_name
msgid "Survey name"
msgstr "调查名称"

#: Surveys.viewQuestions_instructions
msgid "Click on a question below to view details and make changes or "
msgstr "点击下面的问题来查看详情及进行修改或"

#: Surveys.viewQuestions_ppi_note
msgid "Note: questions flagged as PPI may not be attached to general surveys."
msgstr "注意：标志为PPI的问题可能无法加入调查之中。"

#: Surveys.viewallsurveys
msgid "View all surveys"
msgstr "查看所有调查"

#: Surveys.viewquestions
msgid "View Questions"
msgstr "查看问题"

#: Surveys.viewsurveydetails
msgid "View survey details now"
msgstr "立即查看调查详情"

#: Surveys.viewsurveys
msgid "View surveys"
msgstr "查看调查"

#: errors.BaseValidator.missing
msgctxt "errors.BaseValidator.missing"
msgid "Please specify {0}"
msgstr "请指定{0}"

#: errors.DateValidator.DATE_FORMAT
msgid "Question {0}: response was not a valid date."
msgstr "问题{0}：答案并非有效的日期。"

#: errors.DateValidator.dateformat
msgid "Invalid Date"
msgstr "无效日期"

#: errors.DateValidator.invalidpersonnel
msgid "Specify a valid officer username or ID"
msgstr "指定一个人员的用户名或ID"

#: errors.EnumValidator.INVALID_ENUM
msgctxt "errors.EnumValidator.INVALID_ENUM"
msgid "Please choose a valid '{0}' value"
msgstr "请选择合法的“{0}”值"

#: errors.EnumValidator.invalidenum
msgctxt "errors.EnumValidator.invalidenum"
msgid "Please choose a valid '{0}' value"
msgstr "请选择合法的“{0}”值"

#: errors.MaxLengthValidator.toolong
msgid "Your survey name was too long"
msgstr "该调查名称过长"

#: errors.NotNullEmptyValidator.MISSING
msgid "Please fill out all mandatory fields"
msgstr "请填写所有必填栏位"

#: errors.NotNullEmptyValidator.MISSING_FIELD
msgctxt "errors.NotNullEmptyValidator.MISSING_FIELD"
msgid "Please specify {0}"
msgstr "请指定{0}"

#: errors.NumberValidator.INVALID_NUMBER
msgid "Question {0}: response was not a number."
msgstr "问题{0}：答案并非数字。"

#: errors.OneOfValidator.NOT_A_CHOICE
msgid "Question {0}: choose one of the provided options."
msgstr "问题{0}：请从备选项中选择一个。"

#: errors.SurveyValidator.MISSING
msgid "Question {0}: provide a response."
msgstr "问题{0}：请作答。"

#: errors.dateSurveyed.DATE_FORMAT
msgid "The date surveyed you entered was invalid."
msgstr "您输入的调查日期无效。"

#: errors.invalidofficer
msgid "The name of the officer that conducted the survey was invalid."
msgstr "进行该调查的人员名称无效。"

#: errors.nameexists
msgid "The name specified already exists."
msgstr "输入的名称已存在。"

#: errors.prefix
msgid "<li>"
msgstr "<li>"

#: errors.readonly
msgid "{0} cannot be edited"
msgstr "{0}无法编辑"

#: errors.suffix
msgid "</li>"
msgstr "</li>"

#: erros.invalidnumberofchoices
msgid "Please specify at least 2 choices for this type of answer."
msgstr "请为该类型的答案至少指定两个备选。"
